7月1日前 去邊度野餐都得

犬隻唔敢再用武力。
唔衝就得